[有片] GEM 突然之間 FAN MADE MV

👍🏻

睇fanmade都唔撚睇蜂鳥出嗰條啦

👍🏻👍🏻👍🏻

大家快來看看吧

蜂鳥正垃圾

首歌真係好岩佢呢個MOMENT
不過都祝福佢

同意

我真係好鐘意阿GEM架

Like and share

近排聽翻佢啲歌又改咗觀 想去下佢演唱會
唔知有冇機會

Queen of hearts 好似得返馬來西亞同台灣站

以前幾鍾意gem 但後尾上咗大陸又冇乜出廣東歌就冇留意
17年香港紅館miss咗 宜家又有解約風波
再開唔知等幾時
快啲完queen of hearts算啦 對住瘋了feel到佢做得唔開心 為咗唔想fans失望先夾硬繼續做演唱會
同埋我真係唔追星啲人嚟 唔買碟唔攞簽名一次紅館都冇去過 冇特別鍾意嘅歌手
btw巴打係咪鍾意咗好耐

由佢出道第一首歌聽到而家，可惜佢queen of hearts香港站果年我要考公開試，去唔到聽，其實好想去台灣睇佢尾場，可惜沒錢，話晒呢個巡演都做咗兩年，覺得有D可惜

希望佢可以快D再係香港開個唱

忠粉嚟喎 嗰陣好多流言蜚語都冇動搖過先係真愛
咁啱啱出道嗰啲演唱會有冇去先 宜家肯定要搞掂啲合約先得 仲有歌嘅版權又唔知點
同埋我諗佢會出新歌(?) 想佢出翻多啲廣東歌

佢剛出道果時我仲讀緊小學，爸媽帶我去演唱會都唔會去睇GEM，因為唔同年代。GEM其實出咁多國語歌因為其實佢自己都認過國語歌易寫好多

睡公主真係好正 以前啲廣東話歌好高質 佢真係好有實力 可惜佢focus國語歌多 宜家唔點理香港樂壇 其實聽過訪問話佢一直有寫廣東歌 但公司好似唔出

佢好似話某啲題材嘅歌用普通話表達得好啲
用廣東話寫通常都係輕快有動感啲嘅歌

有冇人覺得有啲失真咁嘅feel?

失真正啲

好難得連登有G.E.M. fans
我又係追咗佢幾年，小學開始鍾意，中學正式去追，買碟/睇演唱會/入fans club，識咗班fans
追G.E.M.真係好開心

支蝗漿

返支國啦